Nurburgring 街車最快圈速係林寶定波子？

Svj 定gt2rs mr?

Street Legal最快係SVJ

Mr 出唔到街？

GT2RS MR 個record 架車實際上唔係街車
防滾籠架架都有, 但係跑nur嗰架GT2RS MR成套避震改咗, 尾翼同aerodynamics亦都全set大改, 基本上唔係叫做街車record

相反SVJ除咗個防滾籠, 絕大部份都同行街版一樣

最快咪又係VAG Group

點解NA仲可以打敗Turbo